#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt"
msgid "Advanced menu"
msgstr "高级菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt"
msgid "Piotr Szmyd"
msgstr "Piotr Szmyd"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt"
msgid "http://www.szmyd.com.pl"
msgstr "http://www.szmyd.com.pl"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt"
msgid "Allows creation of custom, hierarchical menus. Adds also the BreadcrumbsWidget, RecentlySeenWidget and a MenuWidget/StyledMenuWidget to display independent menus on your pages."
msgstr "允许创建自定义的、 分层的菜单。也添加了 BreadcrumbsWidget、 RecentlySeenWidget 和 MenuWidget/StyledMenuWidget 以在你的页面上显示独立菜单。"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Szmyd.Menu.Counters.Name"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt"
msgid "Advanced menu - Visit counters"
msgstr "高级菜单 - 来访计数器"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Szmyd.Menu.Counters.Description"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt"
msgid "Enables counting content item visits/displays. Adds Recently Seen Widget that displays recently visited items."
msgstr "启用内容项目被访问/显示的计数。添加显示最近访问过项目的 最近看过 部件"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Szmyd.Menu.Counters.Category"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt"
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Szmyd.Menu.Breadcrumbs.Name"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt"
msgid "Advanced Menu - Breadcrumbs"
msgstr "高级菜单 - 面包屑"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Szmyd.Menu.Breadcrumbs.Description"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt"
msgid "Enables breadcrumbs. Adds Breadcrumbs Widget that displays breadcrumbs path based on a given menu."
msgstr "启用 面包屑。添加 面包屑 部件，显示基于给定菜单的面包屑路径。"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt
#| msgid "Szmyd.Menu.Breadcrumbs.Category"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Module.txt"
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.AdminMenu
#| msgid "Navigation"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.AdminMenu"
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.AdminMenu
#| msgid "Create new menu"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.AdminMenu"
msgid "Create new menu"
msgstr "创建新菜单"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.AdminMenu
#| msgid "Manage menu '{0}'"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.AdminMenu"
msgid "Manage menu '{0}'"
msgstr "管理菜单 '{0}'"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.BreadcrumbsMigrations
#| msgid "Skipping BreadcrumbsPartRecord table creation. It already exists."
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.BreadcrumbsMigrations"
msgid "Skipping BreadcrumbsPartRecord table creation. It already exists."
msgstr "跳过创建 BreadcrumbsPartRecord 表的过程。它已经存在。"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.BreadcrumbsMigrations
#| msgid "Skipping BreadcrumbsPartRecord table alteration. It already exists."
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.BreadcrumbsMigrations"
msgid "Skipping BreadcrumbsPartRecord table alteration. It already exists."
msgstr "跳过 BreadcrumbsPartRecord 表变更。它已经存在。"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.BreadcrumbsMigrations
#| msgid "Skipping CounterRecord table creation. It already exists."
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.BreadcrumbsMigrations"
msgid "Skipping CounterRecord table creation. It already exists."
msgstr "跳过创建 CounterRecord 表的过程。它已经存在。"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.BreadcrumbsMigrations
#| msgid "Skipping ItemCounterPartRecord table creation. It already exists."
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.BreadcrumbsMigrations"
msgid "Skipping ItemCounterPartRecord table creation. It already exists."
msgstr "跳过创建 ItemCounterPartRecord 表的过程。它已经存在。"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.CountersMigrations
#| msgid "Skipping RecentlySeenPartRecord table creation. It already exists."
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.CountersMigrations"
msgid "Skipping RecentlySeenPartRecord table creation. It already exists."
msgstr "跳过创建 RecentlySeenPartRecord 表的过程。它已经存在。"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.CountersMigrations
#| msgid "Skipping RecentlySeenPartRecord table alteration. It already exists."
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.CountersMigrations"
msgid "Skipping RecentlySeenPartRecord table alteration. It already exists."
msgstr "跳过 RecentlySeenPartRecord 表变更。它已经存在。"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Commands.MenuCommands
#| msgid "Creating widget failed : type {0} was not found. Supported widget types are: {1}."
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Commands.MenuCommands"
msgid "Creating widget failed : type {0} was not found. Supported widget types are: {1}."
msgstr "创建部件失败：未找到类型 {0}。支持的部件类型是：{1}。"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Commands.MenuCommands
#| msgid "Creating widget failed : layer {0} was not found."
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Commands.MenuCommands"
msgid "Creating widget failed : layer {0} was not found."
msgstr "创建部件失败：找不到层 {0}。"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Commands.MenuCommands
#| msgid "Menu widget created successfully."
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Commands.MenuCommands"
msgid "Menu widget created successfully."
msgstr "菜单部件创建成功。"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Commands.MenuCommands
#| msgid "Menu name was not supplied."
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Commands.MenuCommands"
msgid "Menu name was not supplied."
msgstr "未提供菜单名称。"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Commands.MenuCommands
#| msgid "Menu {0} was not found. No action taken."
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Commands.MenuCommands"
msgid "Menu {0} was not found. No action taken."
msgstr "找不到菜单 {0}。没有采取行动。"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Commands.MenuCommands
#| msgid "Deleted menu {0}"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Commands.MenuCommands"
msgid "Deleted menu {0}"
msgstr "已删除菜单 {0}"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Not allowed to create new menus"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController"
msgid "Not allowed to create new menus"
msgstr "不允许创建新的菜单"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Your {0} has been created."
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController"
msgid "Your {0} has been created."
msgstr "你的 {0} 已创建。"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Not allowed to create menu items"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController"
msgid "Not allowed to create menu items"
msgstr "不允许创建菜单项"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Couldn't create menu item"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController"
msgid "Couldn't create menu item"
msgstr "无法创建菜单项"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Couldn't edit menu item"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController"
msgid "Couldn't edit menu item"
msgstr "无法编辑菜单项"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Couldn't edit menu item."
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController"
msgid "Couldn't edit menu item."
msgstr "无法编辑菜单项"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Your {0} has been saved."
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController"
msgid "Your {0} has been saved."
msgstr "你的 {0} 已被保存。"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Couldn't delete menu item"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController"
msgid "Couldn't delete menu item"
msgstr "无法删除菜单项"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Menu item was successfully deleted"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController"
msgid "Menu item was successfully deleted"
msgstr "成功地删除了菜单项"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Couldn't delete {0} menu"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController"
msgid "Couldn't delete {0} menu"
msgstr "不能删除 {0} 菜单"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Menu {0} was successfully deleted"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController"
msgid "Menu {0} was successfully deleted"
msgstr "菜单 {0} 已成功删除"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Couldn't fill the menu"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController"
msgid "Couldn't fill the menu"
msgstr "无法填充菜单"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController
#| msgid "Your menu has been filled."
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Controllers.MenuAdminController"
msgid "Your menu has been filled."
msgstr "你的菜单已填充。"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuItemPartDriver
#| msgid "(None)"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuItemPartDriver"
msgid "(None)"
msgstr "(无)"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuItemPartDriver
#| msgid "Error during menu update!"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuItemPartDriver"
msgid "Error during menu update!"
msgstr "菜单更新过程中出错 ！"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuItemPartDriver
#| msgid "Menu edited successfully"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuItemPartDriver"
msgid "Menu edited successfully"
msgstr "已成功编辑菜单"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuItemPartDriver
#| msgid "Position cannot be empty."
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuItemPartDriver"
msgid "Position cannot be empty."
msgstr "位置不能为空。"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuItemPartDriver
#| msgid "You have to provide either static Url or choose a content item"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuItemPartDriver"
msgid "You have to provide either static Url or choose a content item"
msgstr "你必须提供静态 Url 或选择一个内容项"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuPartDriver
#| msgid "Menu name cannot contain spaces"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuPartDriver"
msgid "Menu name cannot contain spaces"
msgstr "菜单名称不能包含空格"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuPartDriver
#| msgid "Menu updated successfully"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuPartDriver"
msgid "Menu updated successfully"
msgstr "已成功更新菜单"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuPartDriver
#| msgid "Error during menu update!"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.AdvancedMenuPartDriver"
msgid "Error during menu update!"
msgstr "菜单更新过程中出错 ！"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.BreadcrumbsPartDriver
#| msgid "Breadcrumbs edited successfully"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.BreadcrumbsPartDriver"
msgid "Breadcrumbs edited successfully"
msgstr "已成功编辑面包屑"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.BreadcrumbsPartDriver
#| msgid "Error during breadcrumbs update!"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.BreadcrumbsPartDriver"
msgid "Error during breadcrumbs update!"
msgstr "面包屑更新过程中出错 ！"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.ItemCounterPartDriver
#| msgid "Item counter edited successfully"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.ItemCounterPartDriver"
msgid "Item counter edited successfully"
msgstr "项目计数器已成功编辑"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.ItemCounterPartDriver
#| msgid "Error during item counter update!"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.ItemCounterPartDriver"
msgid "Error during item counter update!"
msgstr "项目计数器更新过程中出错 ！"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.MenuRelationPartDriver
#| msgid "Menu relation edited successfully"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.MenuRelationPartDriver"
msgid "Menu relation edited successfully"
msgstr "已成功编辑菜单关系"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.MenuRelationPartDriver
#| msgid "Error during menu relation update!"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.MenuRelationPartDriver"
msgid "Error during menu relation update!"
msgstr "菜单关系更新过程中出错 ！"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.MenuStylingPartDriver
#| msgid "Menu styling edited successfully"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.MenuStylingPartDriver"
msgid "Menu styling edited successfully"
msgstr "已成功编辑菜单样式"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.MenuStylingPartDriver
#| msgid "Error during item counter update!"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.MenuStylingPartDriver"
msgid "Error during item counter update!"
msgstr "项目计数器更新过程中出错 ！"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.MenuWidgetPartDriver
#| msgid "Menu widget edited successfully"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.MenuWidgetPartDriver"
msgid "Menu widget edited successfully"
msgstr "已成功编辑菜单部件"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.MenuWidgetPartDriver
#| msgid "Error during menu widget update!"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.MenuWidgetPartDriver"
msgid "Error during menu widget update!"
msgstr "菜单部件更新过程中出错 ！"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.RecentlySeenPartDriver
#| msgid "Recently Seen Part edited successfully"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.RecentlySeenPartDriver"
msgid "Recently Seen Part edited successfully"
msgstr "最近看过 元件已成功编辑"

#: Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.RecentlySeenPartDriver
#| msgid "Error during Recently Seen Part update!"
msgctxt "Szmyd.Orchard.Modules.Menu.Drivers.RecentlySeenPartDriver"
msgid "Error during Recently Seen Part update!"
msgstr "最近看过 元件更新过程中出错 ！"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/Counter.cshtml
#| msgid "{0} views"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/Counter.cshtml"
msgid "{0} views"
msgstr "{0} 次查看"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/DefinitionTemplates/ItemCounterPartTypePartSettings.cshtml
#| msgid "Default counter displayed"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/DefinitionTemplates/ItemCounterPartTypePartSettings.cshtml"
msgid "Default counter displayed"
msgstr "默认显示的计数器"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/DefinitionTemplates/MenuWidgetPartTypePartSettings.cshtml
#| msgid "Default menu name"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/DefinitionTemplates/MenuWidgetPartTypePartSettings.cshtml"
msgid "Default menu name"
msgstr "默认菜单名称"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/DefinitionTemplates/RecentlySeenPartTypePartSettings.cshtml
#| msgid "Should display visit counts?"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/DefinitionTemplates/RecentlySeenPartTypePartSettings.cshtml"
msgid "Should display visit counts?"
msgstr "应该显示访问计数吗？"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Counters.ItemCounter.cshtml
#| msgid "Counter to display"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Counters.ItemCounter.cshtml"
msgid "Counter to display"
msgstr "要显示的计数器"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Menu Item for '{0}'"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Menu Item for '{0}'"
msgstr "'{0}' 的菜单项"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Menu item link"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Menu item link"
msgstr "菜单项链接"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Static Url"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Static Url"
msgstr "静态 Url"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Provide static Url to the desired page"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Provide static Url to the desired page"
msgstr "提供静态 Url 给所需的页"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Choose content item"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Choose content item"
msgstr "选择内容项"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Choose a content item this menu item points to"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Choose a content item this menu item points to"
msgstr "选择一个此菜单项要指向的内容项"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Additional CSS classes"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Additional CSS classes"
msgstr "额外的 CSS 类"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Optional additional CSS classes to apply to this item."
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Optional additional CSS classes to apply to this item."
msgstr "（可选）要应用到这个项目的额外 CSS 类"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Should include return url?"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Should include return url?"
msgstr "应包括返回 url 吗？"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "This will append a ReturnUrl parameter to the query string of the link. This can be useful for example with Login and Logout links."
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "This will append a ReturnUrl parameter to the query string of the link. This can be useful for example with Login and Logout links."
msgstr "这将会附加一个 ReturnUrl 参数到链接的查询字符串。这将会很有用，例如和登录和注销的链接一起使用"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Menu item settings"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Menu item settings"
msgstr "菜单项设置"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Displayed text"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Displayed text"
msgstr "显示的文本"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Subtitle"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Subtitle"
msgstr "副标题"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Optional subtitle to display."
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Optional subtitle to display."
msgstr "可选的要显示的副标题"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Position"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Menu item position in menu, using dot-notation (eg. 1, 1.1, 1.1.2 etc.)"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Menu item position in menu, using dot-notation (eg. 1, 1.1, 1.1.2 etc.)"
msgstr "菜单项在菜单中的位置，使用点表示法 （例如1、 1.1、 1.1.2 等.)"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Should display item text?"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Should display item text?"
msgstr "应该显示项的文本吗？"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Should display item as link?"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Should display item as link?"
msgstr "应该将项显示为链接吗？"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Requires permission"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Requires permission"
msgstr "需要权限"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Choose a permission required to show this menu item (and all items below)"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Choose a permission required to show this menu item (and all items below)"
msgstr "选择显示此菜单项 （和下面的所有项） 所需的权限"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Show to users"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Show to users"
msgstr "向用户显示"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml
#| msgid "Choose whether this menu item (and all items below) will be shown to any user, or only to anonymous or authenticated users"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedItem.cshtml"
msgid "Choose whether this menu item (and all items below) will be shown to any user, or only to anonymous or authenticated users"
msgstr "选择此菜单项 （和下面的所有项） 是否为任何用户显示，或仅对匿名或已通过身份验证的用户显示"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedMenu.cshtml
#| msgid "Menu settings"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedMenu.cshtml"
msgid "Menu settings"
msgstr "菜单设置"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedMenu.cshtml
#| msgid "Menu name"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.AdvancedMenu.cshtml"
msgid "Menu name"
msgstr "菜单名称"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Breadcrumbs.cshtml
#| msgid "Breadcrumbs settings"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Breadcrumbs.cshtml"
msgid "Breadcrumbs settings"
msgstr "面包屑设置"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Breadcrumbs.cshtml
#| msgid "Separator string"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Breadcrumbs.cshtml"
msgid "Separator string"
msgstr "分隔符"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Breadcrumbs.cshtml
#| msgid "Leading text"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Breadcrumbs.cshtml"
msgid "Leading text"
msgstr "前置文本"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Breadcrumbs.cshtml
#| msgid "Menu to use"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Breadcrumbs.cshtml"
msgid "Menu to use"
msgstr "要使用的菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Breadcrumbs.cshtml
#| msgid "The menu on which the breadcrumbs path will be based on."
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Breadcrumbs.cshtml"
msgid "The menu on which the breadcrumbs path will be based on."
msgstr "面包屑路径将基于的菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Breadcrumbs.cshtml
#| msgid "Display last breadcrumb as link?"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Breadcrumbs.cshtml"
msgid "Display last breadcrumb as link?"
msgstr "要将最后一个面包屑显示为链接吗？"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "Recently seen settings"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml"
msgid "Recently seen settings"
msgstr "最近看到的设置"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "Positive filtering regular expression"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml"
msgid "Positive filtering regular expression"
msgstr "积极筛选的正则表达式"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "You can specify here the regular expression for an URL white-list. <b>Only matching URLs will be displayed.</b>"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml"
msgid "You can specify here the regular expression for an URL white-list. <b>Only matching URLs will be displayed.</b>"
msgstr "你可以在这里为 URL 白名单指定的正则表达式。<b>只有匹配的 Url 将会显示。</b>"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "Negative filtering regular expression"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml"
msgid "Negative filtering regular expression"
msgstr "消极过滤正则表达式"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "You can specify here the regular expression for an URL black-list. <b>Matching URLs won't be displayed.</b>."
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml"
msgid "You can specify here the regular expression for an URL black-list. <b>Matching URLs won't be displayed.</b>."
msgstr "你可以在这里为 URL 黑名单指定正则表达式。<b>匹配 Url 将不会显示。</b>"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "Items displayed"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml"
msgid "Items displayed"
msgstr "显示的项目"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "Specify how many items will be displayed."
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml"
msgid "Specify how many items will be displayed."
msgstr "指定要显示多少项目。"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "Visit counter"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml"
msgid "Visit counter"
msgstr "访问计数器"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "Select the counter which you'd like to display items for."
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml"
msgid "Select the counter which you'd like to display items for."
msgstr "选择你想要显示项目的计数器。"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml
#| msgid "Should display visit counts?"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RecentlySeen.cshtml"
msgid "Should display visit counts?"
msgstr "应该显示访问计数吗？"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RelationPart.cshtml
#| msgid "Show this item on menu(s)"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RelationPart.cshtml"
msgid "Show this item on menu(s)"
msgstr "显示此项目在菜单上"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RelationPart.cshtml
#| msgid "Show on '<i>{0}</i>' menu"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RelationPart.cshtml"
msgid "Show on '<i>{0}</i>' menu"
msgstr "在“<i>{0}</i>”菜单上显示"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RelationPart.cshtml
#| msgid "Menu text"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RelationPart.cshtml"
msgid "Menu text"
msgstr "菜单文本"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RelationPart.cshtml
#| msgid "Location"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RelationPart.cshtml"
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RelationPart.cshtml
#| msgid "There are no menus to choose from."
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.RelationPart.cshtml"
msgid "There are no menus to choose from."
msgstr "没有菜单可供选择。"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Simple menu styling settings"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml"
msgid "Simple menu styling settings"
msgstr "简易菜单样式设置"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Choose menu style:"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml"
msgid "Choose menu style:"
msgstr "选择菜单样式："

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Item background color"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml"
msgid "Item background color"
msgstr "项目背景颜色"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Background color in hex format, eg. #FFFFFF (white), #000000 (black)"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml"
msgid "Background color in hex format, eg. #FFFFFF (white), #000000 (black)"
msgstr "十六进制格式的背景颜色，例如 #FFFFFF（白色），#000000（黑色）"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Item foreground (text) color"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml"
msgid "Item foreground (text) color"
msgstr "项目前景色（文本）"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Foreground color in hex format, eg. #FFFFFF (white), #000000 (black)"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml"
msgid "Foreground color in hex format, eg. #FFFFFF (white), #000000 (black)"
msgstr "十六进制格式的前景颜色，例如 #FFFFFF（白色），#000000（黑色）"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Selected item's background color"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml"
msgid "Selected item's background color"
msgstr "选定的项的背景颜色"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Selected item's foreground (text) color"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml"
msgid "Selected item's foreground (text) color"
msgstr "选定的项的前景色 （文本）"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Hovered item's background color"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml"
msgid "Hovered item's background color"
msgstr "悬停的项目背景颜色"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml
#| msgid "Hovered item's foreground (text) color"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Styling.cshtml"
msgid "Hovered item's foreground (text) color"
msgstr "悬停的项目前景色 （文本）"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Menu settings"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml"
msgid "Menu settings"
msgstr "菜单设置"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Menu display mode"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml"
msgid "Menu display mode"
msgstr "菜单显示模式"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Choose display mode"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml"
msgid "Choose display mode"
msgstr "选择显示模式"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Menu to display"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml"
msgid "Menu to display"
msgstr "要显示的菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "The menu from which the items will be displayed."
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml"
msgid "The menu from which the items will be displayed."
msgstr "将显示项目的菜单。"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "The root node to display children for"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml"
msgid "The root node to display children for"
msgstr "要显示子项目的根节点"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "The dot-notated position of desired menu item. Leave empty for whole menu."
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml"
msgid "The dot-notated position of desired menu item. Leave empty for whole menu."
msgstr "圆点表示的菜单项的位置。留空为整个菜单。"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Limit levels"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml"
msgid "Limit levels"
msgstr "限制级别"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Limit the number of levels displayed. 0 = unlimited."
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml"
msgid "Limit the number of levels displayed. 0 = unlimited."
msgstr "限制显示的级别数。0 = 无限制。"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Cut lower levels?"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml"
msgid "Cut lower levels?"
msgstr "剪掉较低的级别？"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Check if you want to cut down items below limit."
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml"
msgid "Check if you want to cut down items below limit."
msgstr "如果你想要剪掉在限制下的项目，选中它。"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Leave unchecked if you want to flatten lower levels to single list."
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml"
msgid "Leave unchecked if you want to flatten lower levels to single list."
msgstr "如果你想要拼合较低等级的项目到一个列表，保持此项不选中。"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Wrap children in &lt;div&gt; tags?"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml"
msgid "Wrap children in &lt;div&gt; tags?"
msgstr "要将子项包含到&lt;div&gt;标签中吗？"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml
#| msgid "Check if you want to add additional &lt;div&gt; wrappers around child &lt;ul&gt; lists."
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/EditorTemplates/Parts/Menu.Widget.cshtml"
msgid "Check if you want to add additional &lt;div&gt; wrappers around child &lt;ul&gt; lists."
msgstr "如果你希望附加&lt;div&gt;包装到&lt;ul&gt;列表的周围，选中它。"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Create.cshtml
#| msgid "Create New Menu"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Create.cshtml"
msgid "Create New Menu"
msgstr "创建新菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/CreateItem.cshtml
#| msgid "Create New Menu Item"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/CreateItem.cshtml"
msgid "Create New Menu Item"
msgstr "创建新的菜单项"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/EditItem.cshtml
#| msgid "Edit Menu Item"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/EditItem.cshtml"
msgid "Edit Menu Item"
msgstr "编辑菜单项"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Manage {0} menu"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml"
msgid "Manage {0} menu"
msgstr "管理 {0} 菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Delete menu"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml"
msgid "Delete menu"
msgstr "删除菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Create new menu"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml"
msgid "Create new menu"
msgstr "创建新菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "+ Add item"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml"
msgid "+ Add item"
msgstr "+ 添加项目"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "+ Add item /w custom Html"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml"
msgid "+ Add item /w custom Html"
msgstr "+ 与自定义 Html 添加项目"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Include contained items?"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml"
msgid "Include contained items?"
msgstr "包括包含的项吗？"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "+ Fill menu with existing items"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml"
msgid "+ Fill menu with existing items"
msgstr "+ 用现有项目填充菜单"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Item"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml"
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Position"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml"
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Url"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml"
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Type: <strong>{0}</strong>"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml"
msgid "Type: <strong>{0}</strong>"
msgstr "类型: <strong>{0}</strong>"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Edit"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Modules/Szmyd.Orchard.Modules.Menu/Views/MenuAdmin/Index.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

